「續・終物語」劇場版PV 1

2018年秋

冇人回 橙

今次講乜春

牙歷畢左業去左做幪面超人龍騎

good

ho ball

物語同fate一樣可以玩到十年

西尾最近果次interview，話想寫到佢死為止

寫到好似博人傳咁

有無忍野忍出場？

有得睇唔睇咩-.-

傷物語同煙花都唔賣座
仲搞劇場版

唔識日文，尼句即系咩意c

班長世界第一

唔識日文學咩人用日版YouTube
啲動漫撚真係

用VPN就無事

Ching ho inch

劇情版屌你老母
仲諗著係tv睇成季

中文都唔識啦
有個國字同公開都大約估到咩意思啦

Thx bro，已賜酒

同埋其實通常twitter同youtube會一齊放片，所以唔一定要vpn

睇 追一世都睇

我睇小說果時都係咁諗